肥婆騎瘦馬傷脊柱 虐畜罪成禁養馬10年

肥婆冇一個唔抵死

肥婆攞曬啲錢去買肉食 搞到隻馬冇得食

肥婆連動物都唔放過

好慘

笑撚死隻馬

肥婆真係好賤格

個肥婆張圖呢？

唔係話狙擊肥婆唔啱 但馬係草食動物點食肉

佢個意思可能係肥婆買曬啲肉食 搞到只馬冇錢食 如果唔係點會瘦到得排骨

唉屌唔撚怪得我中文U